[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5784)

Gogogo

u again

慢撚到

10c

9c

角大要派啦

水手半格頂住呀

快手C

10c goallll

9.5B輕鬆

7.5-.9.5B GAOLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

9c 8.5b 手足收錢

繼續連c

突然爆角

羊巴仲有希望

有人派了

好似好多人派錢 10c

杜狗俠食屎

俾多個角我呀

痴撚線

大戶大轟注11比埋

-1c

ＣＬＳ

一邊２連Ｃ
另一邊２連Ｃ

Master G 無搭沉船
好感動

頭先咩8.5/9.5s gel頭定易到？

9.5!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一對連角就大左

專重啦

假到 忽然爆c

屌你老母咪訓地

屌你老味 奧斯卡

因為冇買到

上海入未？

大力水手

角大又然

射失12碼先黎劇本

上海開始訓地

比多1-2隻

劇本呢屌你老母

佢地幫你燈啫

好彩有水手個龍救12碼變角 唔係隨時冰到完場

球證食c diu

感謝大師不殺之恩

水手12m都救到咁高士氣 贏埋啦屌

有冇巴打派我

上海絕殺未

我凈買咗低水10.5b 唔好雪

好彩有角

球證禁區外俾12碼就係刷角開始既訊號

訓地多過踢波

爆曬200 10 1

Btw 多謝SP miss 12碼

入未啊屌你老母

有啲後悔話派1k

馬會精選即場00

Me

我

Lm

千

有 留ac

me

lm

K

快撚啲完 震緊

OK

優越陳仇家？

中

入啊你老母

真係屌佢老母咁近睇 明明禁區外都夠膽死俾12

絕殺未

55唔係輸咗咩 仲乜咁多人留

上海快入

水手求下你入波
上場大炒紅鑽就咁撚巴閉

俾多1C

冇柒頭 @13.5 gel

-1c 上海

派一蚊搵都咁多人lm

快啦

角啦屌你老母

大力水手上呀

冇時間啦你老母 求其一邊比粒啦

尾場跑完大家可唔可以話我知結果

角呀角呀

大角水手俾多角

水手入啦唔該

奧斯卡有體育精神 知道球證誤判

可能補1-2分鐘

冰實 ！

執翻條屍 咁都有12m on9

比多1c黎

水手入未

咁樣爆左4角出黎

水手❌
水手fg❌

咁都十角

屌你老母依家先刷 13.5慘死

CCC

第10角開到？

水手ＧＯＡＬ！！！！！

Diu you!!!! 爽！

0:1

屌 角呀

水手goal

0-1

水狗糕

勁到

好波 上盤有

中！

死狗絕殺..

屌你上海，炸未？

屌

水手

爽阿你老母

水手GOALLLLLLLLLLLLLL

屌上海

立刻完場 0:1 10c

？

執雞goal!

抵撚死 上海
射唔入12m搞到爆尻我角細

上海針

無得炸...

12m唔入 對家入又中

買水手就封

買大陸仔都抵輸

差1角呀唔撚係入波呀屌

goal左無角lu ，搭𨋢上ifc

水手 果然玩日本仔戰術

撳緊客贏7倍封咗

角球呀 出現未

有無絕平奇蹟呀？

水手我愛你❤️

woowowowow水手

我屌你老母呀馬會

水手一打左邊咪有右邊條友成場唔知斬乜9

想要1c

１１Ｃ！！！！！！！

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

講咗劇本黎

11c goal

乜撚野

Same here

係咪有人要派？

唔會上海同10.5b全針吧

11

買緊就封

今日啲［心］都ok wo

好撚彩 10.5咁都有得收

夠膽同我刷多3隻

10.5 gel

屌出嚟

水手頂住

可唔可以追和

完

好多心喎

屌你老母 依家先刷，唔冰30mins 13.5就收鳩左

奧斯卡正廢閪 逼害大波

大戶大轟注就是爽

水手型到

I mean 7C完場
我都好想派 手持8.5s

易撚到

GOOOOOOOOOAL

角大勁中

有

唔知有冇人記得神船2月又係有場亞冠
作客89分鐘絕殺
一模一樣

水手襟兄弟全面進場

臨尾10.5@5 咁都有得收

唔是你

仆街上海

12c

12

無大字即嬴

羊巴 12c

gun

又羊

羊巴收錢

比多2隻角 快手

１２！！！！！！！

上海空難死

多謝羊巴

角大點輸

3隻

13ccccccccccccc

賽前13.5

１３！！！！！！！！！

喂，errr有啲事，走先

驚現角球雨

羊巴話派哂1000蚊

比多隻 快手

13角

10分鐘7c痴撚線

我了

咁樣都可以開12個 好野好野

cls

派少少比我ok?

有冇人派

12碼唔入之後就連C雅

傻閪奧斯卡 12碼唔入咪撚踢波

13 痴線

最尾十分鐘先刷

殺到角細一頸血

各位快啲多謝奧斯卡手足打開角大之門

羊巴 抵你咁型

大戶超級角大

琴日大陸仔全贏，今日大陸仔全輸

多謝羊巴 買咗11.5

求你 比多隻 唔係咁都輸啊

旺到

排隊先

Onlun9

不要挑戰大戶

賭撚咩咁樣輸

真心多謝 9.5嚇到賴屎以為又半6全7

果然係我轟既前球員 水手多謝你

咁都13c

gel到輸見得多，話自己豬變贏
真係第一次

太貪心唔得

奧斯卡屌你老母

9.5 好波
開到13c

鬼叫你買La咩

角球真係最易控制

角大黨

反手gal

羊巴

你老母 冰乜鳩30分鐘

11.5咁都有錢收

有！

角大黨復出

角大黨又中

我真職乞

角大手足

似大戶落左唔少角細

原來尾場2250仲以為2245

係咪有人派?

又中cls

有無補飛

前鋒角大針咗，終於到水手中

優越陳

屌你支那人

買左乜

1.5大同下盤比奧斯卡搞到JUMP撚哂

優越陳 角細係咪輸到pk

跑咩

跑成點

85分鐘水手仲讓緊平半真係有料到

-30k 止輸唔賭了

屌你老母奧斯卡

無啦
你補左？

10分鐘7角, cls

跑馬地賽事結果 R8 三班 1650
1 好鬥心 - 10 心頭好 - 3 得勝駒 - 12 發財福星

角細買咩都輸

唔係贏返好多喇咩

中風

1,10 位置q

多謝奧斯卡 水手贏又幫手開大角 功不可沒

又係你個事後賭神

唉算 之前bin你果d delete左

有
上海都無心踢 又腳軟唔跑

大波 又輸細波又輸
角細又輸 角大又輸我尻禁一個都輸

最高位12.5都要死

屌你老母性伴侶上場又見你咁撚刷得

你買第三隻？

咁啦，派五個買左鳥棲大波嘅手足，每人200
非cdrom優先

10 拖 2shit

我無買

其實都有感覺
有條傻鳩係咁喺度燈自己個冇入球

買咗上海嘅有無

買左角大 就諗住搏和波半格算

sor 岩岩貼錯飛
好撚癲 真係爆曬巧感動
原來要貼錯飛先有用
200 20 2

戶口0嘅有無

中我了

睇尾飛1勁過2好多！爽啊5.6

笑死我

兄台可否如虎添翼
小弟手持日本國

第一次lm 希望乞到

LM

12m唔入真屌

！

奧斯卡真係

唉

齊羊

買左人妻勝既得唔得

好波水手🔥

我中左

今日-30 尋日-60
捉唔透d波

點解見到薯條上水

唔係去左咩

執少兩雞

留tg ！

香討好撚多cs佬同埋藍到黑

留tg

買左1k only

黑暗中既螢火蟲

懷疑眼花 見到佢lm
佢唔係買左上海掛

注項未被接納真係難聽過粗口

佢玩開角細

tg我，
cap你買左鳥棲大波(過關大頭都得)，打埋連登你叫咩名，派5個200
唔夠五個嘅再抽

上海手足慘死

兩大仆街

我突然間諗到 佢會唔會買左水手角細

好

仆街咁多味見過既人名

抽左定點

有無水比我追番90

羊巴仲有冇水

多謝巴打 得我一個13.5輸

今晚鏝會唔會撚狗

有冇見過我

羊巴下場索返 抹走d眼淚

有冇人想派我

派我ok?

信心唔補飛
炒一關

想要水 追到90k派

所有中位數針曬

放鳥棲大波注圖一張 義海價100 一張
留tg

。。。佢唔係羊巴

又話戒

費撚

咁人地真係叫羊

最慘係殺撚哂

425 今晚歐冠贏大錢

今晚R聯全半大/大波過關

又黎開平半高水下盤下次唔中問我拎返

1

高路高路盤

最快留payme派100
頭先話我事後嘅搶到都唔派

好波係我中

要一場夠

贏多啲

一按即 PayMe！

230

一按即 PayMe！

事後死開啦

上水！

多謝羊

你準備定50k

你班仆街快到

嚟得杜蛇

準備左 派50出去？

屌好撚嬲
又冇我份
邊個比100我
我俾返200佢

好快

D人留咁快

大佬仲有冇水？臭腳輸到破產

水手上盤

隨時準備定payme！

大把職乞

職乞
D名完全未見過

痴撚線 職乞炒旺左個場

仲買鏝 買下盤啦

收到。

跟杜爸爸會發達

cd rom2轉技能 隨身攜帶payme code

派咗，恭喜哂

鏝串猁有無得諗

多謝羊巴
祝長贏

Thank

小心利今晚輪換

有聲

諗緊鏝串猁定猁串拜好

比甲3.5b

玩撚咗可能都有兩三年一蚊都冇乞到有啲失敗

又換

霸氣

職業果然專業

呢個係米cd rom尼

我最快留名都冇用

睇岩邊場？

睇岩一場大波想轟

杜哥呢 想睇穩陣

職業乞兒的專業操守

杜sir打救蒼生未

係

要成2點先有即場

Cd rom食屎啦 Cd rom一世嬴錢

睇清楚遊戲規則PayMe呀

00:00 半大
有冇同路

最快自貼賓周派100
你估有無人要?

條女依家點?仲有沒搵佢?

點嚟得切搵個PayMe啊
咁多CD-ROM

整個cd room黑名單啦，屌，有水又唔跟係度乞食

以前雲巴仲在生嗰陣 我久唔久就renew相簿
確保payme code張圖喺第一行

我喺英國 佢喺香港 你覺得呢

實有，你太睇小香港人

我都好想派 追到90 就派了

係男人就搵返人啦

直接copy定條link

頭先果場兩隊大波波好手 淨係得1球 咩料...

應該直接COPY條IMG LINK啦

自爆會無左之後千千萬萬個機會 梗係唔要

齊上

上網cap一張都得啦

大佬 2個人都唔同地方

半夜上床用手機上波po架嘛

好撚想死
買唔到qpq

等杜蛇打救世人

要寫自己ID起條賓周前面

要連埋連登名影

愛情係不分地區時間

自貼賓周姐，邊個認得係邊個人

封城自閉 搞到日日賭波

岩先果場最後兩注大注
0.5/1大波
同11.5角大
兩注都買唔到

屌點解啲CDROM可以咁快 係咪唔撚洗瞓mon po

我都係第一次見你

成班都冇撚用
話明派100我
比200你都唔敢

派曬，大家羊多啲
下次都係話派一半算

10分鐘爆7角 cls
早餐注都冇得執下

真 味撚見過

認唔到咩人
但係ac會被ban嘛

咁要mon post了

羊巴型撚到

拜仁 半大2.5b 諗諗佢認真

多謝晒羊巴
可以重新出發了

歐冠 奶木有無分析

今日大波日
請問各位手足有冇咩意見

你睇返之前啲post有貼飛

會唔會留力

會唔會好似上場1:1咁

D人仲有得換咩

支持

頭先個場邊度大波

曼-2 和3.8 一鋪追番

嗰場唔計

我都想派

連勝中

睇吓可唔可以幫到你

岩岩中水手盤
唔洗旨意買我對家

真定假

咁鵰鑽？

口頭飛

比場黎

快啲求其搵100
即刻有200起機

心靈

唔會買人對家 聽下你分析唔想搵料

對面穩了

上場德甲主場夾硬和，係時候搵沙包出下氣

後悔了

大哥我大注唔係實驗計劃

我有4.97

琴日全上盤
應該都係差唔多

今晚有冇水，頭先去左賭馬最後打返個和

佢唔係cd rom黎

利上場大炒5粒，今場主場讓半一咁抵買

今晚gun你

ching小心變薯條俠

我都係呢2日先見過佢

同路

認真咩成日好驚佢出左線就留力

牛腩巴有無得派

一樣 搞成晚打個和 想食個飯都冇

見都未見過

輸到120k
唔好玩了
個人時運低 一係瞓個靚覺起身再玩

打和好過針

你咪算好囉
仲有六毫子

未出線呀
踢6場
要嬴埋今場先夠分
所以琴日全部大隊都嬴晒拎分

一陣可能門興可能又嬴6:0

咁乾淨通常係走資派

屌我要一場 真係唔知邊場開到盤

我都想

12. 半大？

六毫子1Q ok?

琴晚差1粒中萬幾
今晚再黎過

留俾有需要嘅人啦

琴晚開哂上盤俾人串起哂刀仔鋸大樹
今晚應該唔會全上/全下

乃木巴咁多暗飛

歐聯永遠係主隊優先
過往幾百場, 大球隊作客成績都係較差
買盤一定係簡大球隊主場既上盤

@ 新條

鳩買

賭網上casino豬死左

有冇比甲專家12點心水

3.5b

我感覺2.5s

Pin

即係三球

都係果句
客隊唔識入波
主隊未必入到三球

比甲專家重心 客隊

不過講真
成個感覺就係2-1
客隊應該係輸一球
又或者2-0

點睇烏甸尼斯對費倫天拿？同埋馬賽對波圖？

唔中又暫時88了

意大利盃就咪鬼買啦

果汁有見過

意大利老千足球

唔係聯賽都唔會買

收息狂魔

早知話邊個證明到我唔係CD ROOM頭3名派$100

你唔係啦

你唔係

唔洗派我 我從來唔乞的 想派就派612

你個名咁特別都冇見過就反省下啦

想睇大字分析

慕遜加柏 對 薩克達
慕遜加柏 係咪會博呢場搶分出線呢.

要驘錢
不要賭半大
不要賭走地任何一個盤口
不要高追
不要鬥氣
我師傅教既

最簡單同一樣野唔好買兩次

角大都係？直接買初盤？

咁12點買咩穩陣

乜有隊會唔想搶分出線？
仲要呢組啲分咁近

呢個好撚真
成日上盤+fg輸兩注

主/和

呢樣真 但個個賭仔都係衰哂呢啲
包括我在內

即係買細 角細黨又贏

唔買最穩陣

要嬴錢
不要輸錢
我師傅教既

收到

真係無試過 可能我保守 一閪要閪2注

忍手玩歐冠好過啦

睇啱場波先賭，先贏大錢，除非你想派錢俾馬會

純粹預測.
因為之後要硬拚皇馬同國米.

你們試下跟跟呢個rule來賭，不保證驘大錢，但至少輸你504

我剩係知 賭馬好過賭波

好似頭先我都水手盤 下半再買埋fg

高追同鬥氣？

有無人夾多6蚊一齊買條8x1?

12點下盤點睇

一定會搶分啦
大佬今年武肺所有球隊都無咩收入
唯一賺錢係拎歐聯冠軍
所以一定博盡

呢兩條死罪嚟

戒左即場好耐啦
除非 補飛
即場可以輸到on9
問下陳仔就知

但都可以贏好多

輸左90k即場

想拎 同 有冇能力拎係兩回事
認真分析未

心路歷程
買第一次
：呢個踢法好大機會s再唔買冇機會
過幾分鐘：雖然多一個角但忽然高水唔理加多注

如是者冰左幾十分鐘

:屌你老母10分鐘5c

所以呢場大炒一下...拿左3分先.
就睇皇馬個場咩情況. 衰極都有個次名出線嘛.
最壞打算咪皇馬國米和波(對慕遜來講)

16強出線已經有獎金攞 中班隊實搶

我見遲遲唔入會驚 一定唔加注

我係舊登 捉ng好準
那年暑假 馬會連續開左八場0：0即場我嘆

你up撚夠未

思路正確 邊撚度有咁多連c 下次再搏過

過到關派你100好冇

拜仁呢場有無角呢

唔鬥氣了 最多咪輸

廢撚 ［0］

真 今日馬仔追返上個星期d波本本身d波本都係馬仔贏

1200唔識買

對波先係主角

斷撚左尾場 如果唔係60$收過萬

下盤大師

係咪搞錯左啲野？

師兄們點睇皇馬個場

減號

對唔住牛腩哥

國米邊有咁勁
柒頭皮來
個教練又柒

識賭一定係半大

馬賽對波圖

馬賽
波圖

要驘錢
不要賭半大
不要賭走地任何一個盤口
不要高追
不要鬥氣
門巴師傅教既

識波既

馬賽對波圖又出現

比甲？

睇波

有無人有save馬賽果條片 想j下

500變iPhone 12
1.比甲 半1.5s 1.45

未見過你買

識野

比甲半大

玩埋呢注 唔中引退去炒股

呢場買酸梅干

挽留

什麼是走地盤口

16號 你出水就夠

可唔可以比500我 幫你買波

各位睇開波朋友睇吓呢個人

介紹好多球星都幾撚有趣

利申：打手

跟

真係幾好睇 集集都有睇

我都係 都係呢一兩個禮拜發現

明明咁好睇但好撚小人睇

仲要勁到搵到佢地細細個啲片 咁講到佢大

又唔入波既

頭先十二碼之前都係六屍 完場十三

你係咪我失散左既徒弟

半大號

半大

合理 坐和望勝

陣間歐聊過關！！！

不過講真優越陳嗰賭法係唔錯
邊有咁多爆c
又真係唔好彩

維羅納急回 是咪有咩誤會

其實我覺得佢應該直接講成個球會
然後再放上人哋個球迷會Facebook度
應該會多啲人

半大24

痴撚線

榜尾禁屌中

虛火10場入4球
分分鐘一陣間俾人中出幾次
9up冇睇

股票賺緊 賭波輸 白做

又零比零屌你老母

主隊無射過門

一射即入

唔係啩
冇盤都買

All股唔好賭了

而家牛姐
其實如果跌就跌到冚家剷

半細100%

有隻野差2$就3倍

邊隻

入波未

忽然靜過圖書館

NIO?

有冇人睇中醫曼筆
睇到我就嚟變49000

比甲比狗賭 成鳩日零比零

9$準備持有到個孫出世

我18睇到佢而家
又冇孖展變有孖展

波又未追夠 AAPL又蟹住晒 雙失

由

覺唔覺自己買半大就唔識入波
買細就半大

半大快撚啲

入未

馬勒當拿 心臟病過世未fact check

快手入兩粒

嘩綠色衫打假打到出面 龍門口唔撚射

Source?

半細又gel得

25分鐘半大到乜都得

半場求其入三粒睇下先

有冇直播link想訓練心臟

應該真

日日對白粉又咁大舊

係真

1：1
黃牌

輸撚左啦 主隊突登唔射

馬拉當拿死左

半主已死

1球都冇啊 響啊 你老母

奇蹟半大可以嗎

永遠懷念

咁撚悶踢黎做乜撚

上帝之手死左

卡利亞里果場幼幼大戰

18歲都出埋

卡利大

濕鳩game成日逼人貨

盃賽

封咩

上期抽兩隻4900
用撚咗7000星幣

奇蹟15分鐘

想問Coutinho 輸死左未

封盤唔goal

你開心到我就唔開心啦

好撚勁咩佢 真人

4900都抽 我依家只係想抽返d selection既中堅返尼 普黑廢到

搭單廢撚大

眼訓禁錯

一齊睇奇蹟發生

Ajax無盤 屌你老母狗會

一定正氣

32分鐘！

大波

想直屌-2

又封盤唔入 把撚波

媽 又封盤 唔goal

仆街奇蹟封盤唔入波

比甲有var?

Var12

Var 點球

你諗吓屌撚咗佢幾爽
喺度屌波都跌撚咗啦

我反而想抽紅波前鋒+rb

12碼咪又係miss

冇呀 兩隊力做0:0 十咩二碼

會唔會奇蹟腰斬

冇比

半大未

唔洗miss 直頭無

邊條撚樣話半大

呢個大機會過半大

邊隊

又封盤

又封

封撚夠未

比甲入未

係咁假封

封你老母封神演義咩

主隊入未呀買左半主

上面啲人小心已經報咗警

仆街奇蹟封盤

玩撚夠未死仆街

又半和 屌佢老母比甲

半細唔係咁易掛

封三次唔goal

真心講句
真係唔好玩外賣
我寧願比9會抽水當做善事

放多場 曼城 希望幫到要追數既

I don’t think so

除咗住喺外國補飛除外

主隊完半場前比一粒黎先啦

成日有人話半大只需
今日有冇呀

半大只需下一場

你望佢腰斬停電好過啦

唔好咁啦

博洛

-90k嘅朋友有冇同路

你應該好打極有限 你知太小
當然我唔鼓勵人賭

三場意盃半大有冇機

比甲快啦屌

信念

咁可唔可以講嚟分享

又有雷丁

佢隊波同佢個人一樣廢

Reading

唔講了沖個靚涼先
有膽出嚟爆我半s

你好

買親都0:0 屌你老母

做乜跟鳩我

布魯日贏波未呀屌

拜狗

靚仔你幾點買啊
我就54分
邊個跟邊個啊

另外兩場意盃半大未 就係冇串博洛 屌

咁都有兩分鐘補

烏甸果場入未

唉睇完d YouTube片咩仇恨損失
贏少少就算 止賺 輸番太多了

卡利亞里烏甸快半大

三串一 意盃半大

我53

我唔撚信
比張飛來睇吓

有冇link 想睇
搵唔到

屌你老母個臭閪
又半和

卡利

半和
穩陣

你求其係YouTube打輸錢 全部都係依類 講點解十賭九輸

500變iPhone 12
1.比甲 半1.5s 1.45✅✅

輸死未

allin注開到10 1 1000 開唔到就下個月再見

博洛尼亞主勝重心

都

馬那當奴死左

今晚呀古路會唔會帶帽當悼念前外父

你唔係5000咩

祝中

加油

邊有呀你眼花
呢啲濕鳩波唔想買咁大

鏝信唔信得過

再講多次 曼城上盤

幫到你既唔洗多謝 有嫁再見

入未啊卡維半大啊

無迪布尼

串礦工？

仲有話時話唔記得你做過啲乜嘢嚟
但我記得你係個仆街

出個垃圾根度簡

唔知佢勁係邊 成個契仔咁

唔串 單頭only

你都戇尻

卡利快goal

卡利開大2.5加布魯主勝
10 2 100！

好 支持

有冇人近排買大都慣左半0全3叫都唔想叫

鏝再贏多一場 就 100% 晉級
所以今場踢廢隊希望佢地進取啲

利申要咗鏝盤

鏝呢個陣點穿盤

H

今晚有冇串，尋晚瞓咗冇跟到，錯失咗好多

卡利亞里半大快啦

廢撚半大 10 2 100

的

卡利亞里2.5b
10 1 100

1:0卡

卡利1-0

卡里入多球
烏甸入一球都好啦

搏落快撚入啦半主

123

卡利亞里2.5b

mqe

有無機

單頭買中費撚半大 cls

難d喎

3場意杯半大未

全大低水好似穩啲

比甲快2.5大

杯未啊Bologna

烏半大

訓先

博落半主

比甲快

卡利維羅2.5b

-2

奇蹟半大

廢物足球

入未啊布魯博洛卡利

卡利維羅半場比多球精神下先

全部主即入一球

g chi

單刀都打飛機

屌你比甲唔開大都比主贏啦仆街

邊場

維羅追和先

廢柴天拿

維羅納唔射就交番個波出嚟比卡利射啦屌你老母

真，主勝未

卡利亞里快半大

lm thanks

意大利19盃都咁多人賭

烏甸又嚟半場爆C

屌你比甲快大主勝

19畜牲都有人賭啦

維羅 布魯日快入

搏唔到

維羅快入

2點歐聯兩場上盤唔洗驗腦啦

慕遜加柏出Embolo 唔出上場對薩克達入3粒嘅Plea

畜生都會9跑
好過買意大利19假波盃

屌你老母布魯日入未

講到畜生無假咁

咁博買3x4 好過
兩關都有賺

又輸半屌你老木卡利亞里

睇頭兩場咩盤 跟住直插之後個啲算

騎師打假好麻煩
有位唔上 即刻請你過嚟寫報告

2:1

屌你老母比甲夠薑就開大

有幾麻煩 你睇吓潘頓

博落半主 奇績發生

門興收起上次入3球果個前鋒
屌你老母

真係收幾下鞭就差好遠啦

陰d陰d 去唔去邊個知

屌你老母打榜尾都贏唔到

布魯日入波

潘頓成日收咪又係咁

你老母布魯日入未

1001

知都唔會釘你啦 莊家大晒 釘左大師傅邊個騎同搵錢